---
author: krm
created: 2018-08-28
time: 2018-08-28
---
![se]
# Första lektionen

  * Firsta lektionen som använde material hölls 
  * Förklarade hur akademin var tänkt att fungera.
  * Att göra presentation programmet hade tagit mycket längre tid än beräknad, så lektionen var nästan en vecka sen.
  * Många buggar återstod att fixa.

